好走喇，屋企個熱水涼正到仆街

仆街正撚到
到似浸溫泉咁撚樣
勁舒服
唔信返去試吓

呢下熱水涼真心仲爽過比人屌

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

鐘聲響起歸家的訊號

走喇